川普之弟Robert Trump病逝享年71歲

即時新聞／綜合報導〕美國總統川普（Donald Trump）發表聲明，證實弟弟（Robert Trump）在當地時間16日晚間病逝，享年71歲。

綜合外媒報導，川普15日才前往紐約長老會醫院（NewYork-Presbyterian Hospital）探望病重的弟弟。川普也在同日的白宮記者會上表示，自己有一名優秀的弟弟，從他出生起，兩人的關係就相當好，更提到希望弟弟的病情盡快好轉.....